返工瞌眼瞓

每日兩點食完飯返返公司
開始瞌眼瞓
但係又唔可以瞓
有咩解決方法？

唔食飯

企係度

唔可以係公司瞓
唯有早退走人返屋企瞓

我係差啲瞌着，但係冇瞓
已經準時走